【有人證！】有位阿叔7.21晚親眼睇到何君堯同白衣人見面情況，親耳聽到何君堯叫佢哋打大力啲！

btw有d擔心叔叔安全

推

推 呀叔要小心佢地冇性

阿叔小心D

Forward to new York Times plz

YouTube Downloader 仲down到做backup
每人 BACKUP一份

Push

New York times話調查緊
快d refer

打人 1k 咁 cheap ...

大紀元再upload返條片
但已經cut走十分鐘